有冇人好憎小圈子?

平時由細玩開好fd個啲 而家成日小圈子自私約
係可能要多人先做得既活動先勉強叫埋你 個種感覺真係好難受

傻啦，小圈子既存在係必然
無可能同啲唔係幾想識既人玩咁埋

我就係果個唔係幾想識既人

如果自己係圈子入面我唔憎架

巴打不如我同你小圈子啊

小圈子到到都有